當年如果唔係美國玩野，內戰就唔會輸，所以宜家國民黨內邊個親美，就係叛黨叛國！

當年唔係美國玩野，內戰就唔會輸，所以宜家國民黨內邊個親美，就係拒絕國父聯俄容共的精神，不吸取歷史教訓，等於美國利益代言人，叛黨叛國！